一人一個我最喜愛職業

我先
兒子師

空姐

所有世界級商場廁所既清潔員

e.g. 圓方

醫生 律師 iBanker 完

兒子女兒個啲就費事講啦 無咩討論價值

指揮家

sales

特首

偽人

CIA 中央情報局
黑社會小頭目
紋身師

利申:各識一個

連登師

雞

鴨

it狗

試訓酒店床個啲
有人知點入行麻煩介紹俾細路

Av女優

警察

荷里活演員/巨星

高級首席行政主任

消防

黑社會點同你自我介紹？ “我做黑社會”?

兒登

行政長官

美國總統

我認真估
因為黑社會嘅成員唔會自稱黑社會，只係加入咗某個幫會。從事某種職業，其中有犯法的活動。

所以佢地自我介紹時，都係講嗰個職業。